【警方：警員配備隨身攝錄機有助減少衝突】

警方下月將增購270部隨身攝錄機，長遠計劃前線軍裝警員一人一部。
保安局副局長李家超表示，使用隨身攝錄機有助減少衝突，又強調片段不會被隨便刪除。

立法會保安事務委員會討論警方為所有前線警員配備隨身攝錄機的計劃。保安局副局長李家超表示，隨身攝錄機可以準確客觀紀錄事件，對警方和當事人都有好處，而且隨身攝錄機有助減少過激行為，紓緩現場氣氛，過去經驗顯示，約九成個案當事人會停止對抗言行，減少衝突場面，成效顯著。

議員田北辰表示支持，認為有助紓緩警民衝突，甚至可能達致「大和解」，毋須就辱警罪立法；民建聯李慧琼認為計劃太慢。公民黨楊岳橋擔心，部分片段可能在審訊過程中對辯方有利，可能被警方刪除；香港眾志羅冠聰擔心影片會否被濫用。李家超指，警方有措施防止影片被濫用，影片亦會保存至少三十一日後，才會被刪除，如果當事人希望索取片段，也可以透過私隱條例或公開資料守則提出要求。

警察實唔肯

方便警犬偷拍裙底

阿sir拍野唔洗你教

警察自己申請wow

無用ga 佢只會係對自己有利情況下開機
利申 親身見識過

有video，散仔無得蛇

錄完對自己冇利，返去調查咪又係自友人查自己人。
所以大家以後有咩事就拎電話出黎黎影9佢就岩架啦。
記住佢有權查你身份證。如果佢要求搜你身，你有權問佢基於咩原因同埋可以要求返狗竇先搜。
屌佢還屌佢，以上一定要配合佢，唔係就會拉你阻差辦公。

正確

成部電腦可以唔見到依家仲未搵番
更何妨一條片

好賤架，你影佢佢可以話搜查你部機，變相阻止你影………點樣破解？０

以為有乜料分享
原來又係企喺道俾人姦
全名又唔問，委任証又唔睇

哦，好呀
硬性規定長開，熄機當瀆職要革扯兼坐監，睇下邊個驚啲？打犯打得咁開心吖拿？

icac都變廢左
警犬會照做

on99,阿sir唔小心放頂帽係膊頭，遮住咗個鏡頭洗你教

無計

就算裝針孔都無用